止蝕 3+1原則

3+1原則

1. 公司基本面轉差
2. 有其他更好既投資機會
3. 市場過熱

+1 麵麵上左船

正股就只有基本面轉差
牛熊就快到回收價